李棟旭真係好神奇的存左

拍左十幾年偶像劇，極小突破，例如他人即地獄，但到而家仲係偶像劇男主角，行靚仔鮮肉路線，仲不斷吸到新粉，同期個個唔見咗，剩返玄彬咁
而家套九尾狐又彈起

因為真係太靚仔又keep住上綜藝
好強曝光率

咁嘅年紀真係算巔峰

風趣又靚仔

叫我？

其實鬼怪前dup左好多年

好靚仔咩
雖然有得食我實食，但你話神級又未去到

我話神奇啫，不過鬼怪之後都上咗神枱

覺得佢個樣越嚟越似蛇精男

同期唔係唔見哂, 一線嗰啲而家主力拍電影, 所以好似冇乜曝光咁
不過趙寅成出年會拍返劇

我其實都覺得佢唔係好靚仔
不過都幾多人鐘意佢呢種樣
趙寅成正好多

但趙寅成近照麻麻, 有啲油膩

Ok啦 始終都就40歲
睇劇果時佢會好charm架啦

覺得佢真人應該幾cool同串
但覺得佢真係好靚仔所以無理
睇佢後生d覺得佢個陣個樣幾老土
老左反而型左不過演技就過得去 要睇角色
地獄使者正撚到

佢不嬲係大叔feel 一直覺得個樣唔適合拍偶像劇
又老又油

沒愛張載烈好正喎

呢個係真30出頭已經好叔叔feel
所以佢都拍電影多
不過呢啲佬味都好正

金材昱靚仔好多，又有演技

整容好勁
睇返大話妹同佢
大話妹05年到鬼怪中間十年都有
呢十年佢都唔係大爆紅

好撚正 諗返起原來已經係咁多年之前嘅劇

好記得果時男二李準基爆紅過佢

最近睇返鬼怪都係因為佢

韓國好似比較迷大叔型男。

多謝大家

她的生活啲衫好靚 勁fit

兩個觸及真心甜到糖尿病